Lihk+ 呢個名會唔會型d

如題

脫離左Golden 個G 字

而又令人一睇就知 係Lihk & Hkg+

利申9up

有G點好𨶙緊要

+ 係最重要，點都要紀念 plus 仔